var trudeau17 = [{"created_at":"Wed Oct 18 21:42:13 +0000 2017","id":920766997717311488,"id_str":"920766997717311488","text":"J\u2019aime que l\u2019anniversaire de Xav et de mon p\u00e8re tombent le m\u00eame jour. Mon p\u00e8re aurait eu 98 ans. Il aurait \u00e9t\u00e9 fier de ses petits-enfants.","truncated":false,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","in_reply_to_status_id":920766885901357061,"in_reply_to_status_id_str":"920766885901357061","in_reply_to_user_id":14260960,"in_reply_to_user_id_str":"14260960","in_reply_to_screen_name":"JustinTrudeau","user":{"id":14260960,"id_str":"14260960","name":"Justin Trudeau","screen_name":"JustinTrudeau","location":"Papineau","description":"Account run by the 23rd Prime Minister of Canada and staff\u2026 Compte g\u00e9r\u00e9 par le 23e premier ministre du Canada et personnel.","url":"https:\/\/t.co\/wbkAcy1QE7","entities":{"url":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wbkAcy1QE7","expanded_url":"http:\/\/pm.gc.ca","display_url":"pm.gc.ca","indices":[0,23]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":4254225,"friends_count":962,"listed_count":12634,"created_at":"Sun Mar 30 21:04:14 +0000 2008","favourites_count":68,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":19355,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"DBDCDD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950393608221454336\/NbB_X0TG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/950393608221454336\/NbB_X0TG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14260960\/1499699762","profile_link_color":"B50000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B80B0B","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"has_extended_profile":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false,"translator_type":"none"},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"retweet_count":72,"favorite_count":720,"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"}];
console.log( trudeau17[trudeau17.length-1].id - 1);